近排咩事, 連登5毛全力出動?

近排咩事, 有行動咩?
5毛全力開PO, 波狗, 感情台,創意台

支聯辦新網軍加入

所以正常嘅巴絲多d出聲